有無人唔識分好感，鍾意同愛？

我成日都分唔清

好感同鐘意 我都唔係好分得清
但愛既感覺應該係強烈好多好多 會付出多啲

我諗好感大慨係你唔抗拒同佢接觸，但佢未至於影響到你
鍾意係你會開始願意付出
愛係就算你知付出無回報 會受傷 你都會繼續
利申:鳩噏

我好愛一個人，佢溫柔，好聰明，唔會輕易放棄，好善良。
望住佢真係好有力量，佢就咁企我隔離都覺得好幸福。
佢既存在＝為我付出緊

我會無條件對佢好
更加唔想佢受傷害
佢對我無咩感覺
我擁有唔到佢 我唔會恨佢 會默默繼續珍惜佢

我之前拍緊拖果陣會計計地，我就自己都唔係好愛佢。
因為當初係一見鐘情，我唔係鐘意佢內在.....
果陣繼續一齊只係因為我寂寞，佢又對我幾好咁。

呢d叫鐘意only

我當程度咁分
好感:自身唔確定係咪鐘意
鐘意:自身已確定，希望可以發展關係
愛:戀人之間嘅情感/愛一個人嘅具體化量詞(0~100%)

我唔敢輕易去講我愛你，因為我覺得講左就一定要做到，但係我又唔確定個份係米愛

我諗
好感可以男男女女都有 講啫係朋友咁 見到面你會好開心
鍾意係你成日都想見到佢 但都有分多與少 如果少嘅話可能呢成日都想見到佢嘅感覺就會好快消失 多啲就會keep得耐啲
而愛我諗係要經歷經歷過一啲事之後 通常都係啲低潮位出現 令到你覺得有呢個人真係好 無左佢唔得 願意為左犧牲好多野....掛

好感=你對佢有興趣
鐘意=你掛住佢
愛=哈利

好好笑？

的確唔夠你個人好笑既

係幾精簡嘅答案

次次一聽到d mk講：係愛啊⋯⋯
之後就想一拳揮落去

但哈利解答左樓主咩係愛既 好似係